張建宗：撤資嘅公司一定會後悔

張建宗：撤資公司會後悔 料將重回香港
2021-03-22 16:11

政務司司長張建宗接受英國《金融時報》訪問時表示，在本港撤資的公司會後悔，並指他們將會重回香港。

張建宗在受訪時表示，本港在未來一段時間內仍然會維持低稅率，又指由於現時並非適合修補稅收制度的時機，因此目前不會利用增加稅收的方法以解決貧富懸殊問題。他又呼籲，外國投資者無需擔心本港的稅率，並指香港在與大灣區融合的幫助下，將擺脫經濟困境。他亦指，在本港撤資的公司會後悔，又指他們將會重回香港。

他續指，北京已指示港府將政策聚焦於幫助基層及低收入人士，並需解決房屋、土地及貧富懸殊等問題。他亦指，政府不會修改目前以普通法為基礎的法制系統。

你同我分手一定後悔

十足十

又話冇公司撤資? 而家又有啦?

你唔要我係你薛底

香港政府終於係搞笑界超越支那一次

嗱，你實後悔架

日日講煩唔煩呀？

唔比人地撤資搬去北京上海既？
宗仔咩居心？

後悔咁遲先撒資

後悔撤得太慢

依個世界邊有一定

你拒絕我同個mk仔一齊遲早俾人中出飛！

笑L 死，咁既廢物仲係度鳩翕

又話無撤資？

其實唔係有啲AO教佢點講嘢嘅咩 點解可以成日講埋哂啲白癡嘢

好似啲冇撚用既仔比女飛果撚先會講

HSBC complianc 啱啱撤左返大陸
佢一定會後悔

笑撚死
人地大可以去發展成熟既新加坡
東京上年都已經講緊有意吸納香港金融人才去發展成為國際金融中心
台灣而家都開始向國際出發
香港?屌你老母而家南深圳黎咋

咁你老婆仔女捨得返黎未？

警告帝

後悔撒得遲？

Bitch：同我分手你一定會後悔

只可以講，佢個年齡層班ＡＯ就係Ｄ咁嘅料，唔需要用而家幾千人去爭幾十個ＡＯ位嚟ＢＥＮＣＨＭＡＲＫ。

後悔遲走左

後悔點解唔早啲撒

好慘 登佢地撤資可憐
哭哭

撤資同國安法無直接關係

光頭宗唔講
共產黨以為佢唔做野
得閒出來播下錄音機
呢啲先高招

竊漏國家機密
違反國安法，拉

夠薑就開口話走左唔俾返黎

石頭 腳

Illusionist No. 2

你一定會後悔㗎 睇住嚟啦賤人！

關你撚事咩 咁撚緊張做乜撚嘢

後悔冇再早啲走？

事實真係好多撤咗

後悔點解一開始要黎

唔全力支持政府
國安法隨時拉人封艇
啲官又有哂立場
而家同國企，政府打官司輸九成
仲留係到做乜，遲啲隨時人比走
錢留低，有得走都搬總部
留二，三個人算

撤資大支獲了

早排先話冇人走，而家又跳出嚟話走咗嘅會後悔。
真係唔係精神錯亂同埋鬼上身都唔會講呢番說話。

關你撚事咩

似啦似啦

笑左
後悔咩?後悔太遲先走?

唔係話冇人撤資嘅咩

認住我，牛佬呀！.gif

比我都後悔啦，撤得太遲！

石頭腳

戰狼唔講得笑

後悔太遲撤？

後面嗰個11哥？

佢呢啲係浸係政府三四十年既成果. 佢呢番話唔係講俾你聽而係講俾佢老細聽.

後悔又有一次金融大鰐會嚟

笑死人咩

無人走又點會有人後悔

楊潔廁都用咁既語氣屌美國
呢D卒仔點可以唔跟

後悔點解今日先真係走？

下一句就係
而家係我飛你唔係你飛我

我去新加坡唔好？

怨婦

勝利11人組

蝕

大家外資同地主唔好走呀

離開佢嘅一定會後悔

港女tone

又拜登又十一哥

頭髮捨棄我個頭，一定會後悔

港共最大粒而無被制裁

你咪賺撚晒佢囉 咪仲好

一定後悔

咁遲走

後悔走得太遲？？

有國安法， 根本冇撤資

後悔走得遲

當全部人走晒，到時睇下邊個後悔

仲有Pk 鄧，

我比人飛果陣都係咁諗

後悔太遲撤資

後悔走得禁遲

簡直就係石頭腳添啦

唔係話無公司撤同埋只係少數咩

我好靚 唔溝我係你損失

撤資嘅肯定係拎石頭砸自己腳添啦

如果要返黎，直接去北上深廣就得，根本唔需要黎香港

呢個真

9成啦，投資香港係因為香港係有自己體制，自由市場。 國安法一出，屌你老尾變做大陸城市，咁我去上海北京仲好啦，人工仲低d

無端端又忍有公司撤資？

後悔唔早啲徹

後悔唔早d走

馬云有無後悔？

隻支那狗講緊邊間？匚豐呀？

遲下真係打仗個陣就知

又話冇人撤資

肯定後悔啦, 走得太遲

DLLM 個市跌撚到仆街 鬼撚會後悔

香港政府口交部化

後悔就緊
後悔緊唔早D撤啊

宗仔就縮返林奠個臭西度算啦，係要伸個龜頭出黎，係咪想比人制裁先開心

毒撚：第時我飛黃騰達你驚我搵唔倒女朋友。

真

後尾枕通常好少係自己拍

睇錯左張建聲

究竟係冇撤資定係撤資會後悔？
諗清楚先講啦，傻閪。

係

一定會
記住到時拒絕人哋

唔撤就真係後悔喇 今獲

怨婦？

又話唔關事

你哋一定會後悔

我唔care中共嘅去支那開唔好？
就算介意，去monkey國咪一尻樣

又話冇既

點解無啦啦變左後悔

好撚多公司總部搬撚左啦

驚閪咩

想幾時割香港班condom都得

唔俾香港人攞返啲強姦金，港共一定會後悔

最心痛是 撤得太遲⋯⋯

後悔唔早啲撒資？

後悔當初黎左？

又話無又話會後悔，係咪精神分裂？

系人都知支那無牌

得把口無用

支那扯線公仔

張廢老能知未來?

都唔知支那憑乜咁大聲夾惡，成日話自己強大，單係無晶片用都已經夠畀人玩死